Virtual Youtubers討論區（218）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

結果本身上星期同華生collab既MC延期到琴日又比youtube搞到再延期多次

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

lm

今日一姐統治咗連v

miko閒日朝早開台都萬8人睇，gta真係吸左好多外國客

扮工聽完，真心覺得好聽

shrimp留名

en 啲直播畀放番chatroom?

尋日開番

見班廢人出精都不舉咁 使怕佢

比你班仆街搞到見到涅繭利

Coco未知開唔開得番

不仲

白上フブキ同桐生ココ只係舊時代嘅敗北者

又再隻多次揪

dum dum

Gura唱功大躍進

我覺得難d出到下個"gura"囉

巴巴巴巴....

sor9ry

btw 啱啱見到晴天巴話係chatroom俾人ban 左
係邊個chatroom到

冇得聽鯊鯊唱歌

GURA 內嵌個個見唔到自己
SC都見唔到

結果摸余到而家都無應過星街

重有獅白同YAGOO

HoloEN係證明咗用英文個基數好大 不過仲算合理
Gura係證明咗自己真係好撚勁

但en 組其餘都有40/60萬訂閱，其實都好高

本身仲以為佢會講Im sorry for ground pounded your mum

睇下彩虹社又幾時搞EN

仲有A醬

比支那仔講中左 大小姐要拉隊進軍CN啦

結果只係摸魚
yagoo 果個只係bot唔駛應機

回錯PO

咁en組出片又密，又鐘意同人夾，對訂閲係有幫助

日本個個都話好凍咁
點解香港呢邊好似跌穿20度都咁難 根本長袖衫都唔使著

唔應咪唔撚應囉 35都未埋怨其他人嘈咩

有好耐
2434台北都有

holo依家d數字剩係可以圍內比較
太誇張

要贏人，先要贏自已人

ID個幾個其實平時都係講英文？如果多啲合作同EN合作可能ID 都會過埋本家個數

分區
同埋佢地果邊D樓無咁密咁高
D風吹到好涼
之前7,8月去青森果邊都係得17,8度

Aloe個妹今晚採訪佢老豆
@唐巴

依家變咗要贏自己人 先要贏出面啲人

之前睇過佢地聯動好似唔係

Mc Jp 一日遊

好正

仲要只係兩個幾月就有

Moona溜狗圖

我講佢地id組自己

訓左冇睇 做咩事

佢地平時自己開台好似6,7成時間講母語

又黎櫻文教室

相比之下其他EN好「正常」

會講印尼話
都會講英文

而家無人講En沖擊本社了
因為贏哂了

坦克人張圖 鯊魚係坦克

依家係本社衝擊EN

さらに、VTuberとファンが直接お話できるイベント「ホロ×マッチ」をコラボ期間中の2021年1月に実施予定！

星街恭喜大小姐50萬sub冇應機
但我覺得大小姐冇follow星街奇怪啲

重要Holo食曬成個藍海

呢d經理人應該要搞

混沌到呢

首先無follow已經神奇
成個holo得佢同towa無follow

Lm

咁先有本錢走出CN，可能真係整定有SSR運

A：想輸

A: 我唔係針對你
我係話在座各位Holo JP
下略

祭件私服真係幾正
又多配件玩

咪傻啦，成日攞gura嚟打飛機，小眾嘢始終係小眾嘢

俾d信心，del埋 JP

幾時

百鬼：星街係咪個人勢果個 關hololive咩事 唔洗follow啦

搞咩個個都玩

不嬲一個玩就個個都跟

覆左獅白了

魚肉香腸嗰件都多配件玩呀

有人玩見效果幾好咪跟機 木口不嬲係咁架啦

百鬼係PRO GAMER
星街係唱歌
唔同路線

上班時間

唔傾版權,咩鳩都無得玩,又多地雷
人地玩安全咪跟

唔講holo講彩虹都越嚟越多方面有工商咁
冇可能去到鬼滅嗰啲嘅程度 至少都有其他動畫級數咁有人知掛

回左星街

都係要時間
曾幾何時，一提動畫都一律叫毒撚宅男電車男，
依家你試下唔睇鬼滅

琴晚夜得滯收咗工姐

但都係冇follow

連登仔

是但啦 過左成日 ころさん都覆左支N啦

毒撚樣還是毒撚

好想睇一姐同會長一齊唱歌

誰都不會死去

follow返la

結局垃撚圾

百鬼都係連登仔

又引戰

我都覺，問左一個approve咪個個玩哂唔好哂

又有追開po

259

今日nene雜談得半個鐘

本身（真係）病病地

集中反夸啦

係咪比三家姐迫住follow

唔係三家姐囉槍指撚住佢個頭，摸余撚會回

話時話 星期四同星期六搞得錯
果然唔使返工

話說ina隻hades打贏左hades之後係咪已經算爆左機

條條片都入去

三家姐：

百鬼：

動畫睇左一半冇睇，漫畫冇睇
唔識欣賞見到個黃毛煩膠就憎
利紳今季追緊十套番

一姐話係就係啦，駁咩嘴

夸要反 事實都要講

睇完第一集就冇再去追

其實冇變過
只不過咁岩鬼滅成為咗跟風仔嘅指標 唔睇冇話題
佢哋對動畫嘅印象依然係毒宅

成日miss左t台

ID又輸明明是我們先來的。。。

一姐講乜都啱

話唔夠時間 擺明唔記得

en咁新都有

華生將星期六嘅一姐帶咗返星期四

miko LET IT GO

冇興趣既野迫都唔會睇
巨人又係

無id唔緊要 最緊要無cn

miko可以上節目做估歌仔d鬼佬

Kiss左仲要伸埋舌頭入去

ID：and i a joke to you？

彩虹JP 以外其實有好多,但全部唔出名冇咩人識ID果D打機見過得80幾人睇

id又唔係多人

等緊佢Eng only
想睇全世界都聽唔明

彩虹係咪印度定印尼變咗EN

唔係多唔多人既問題
明明應該係全家幅

老師有無磨爆mk妹
想睇matsuri崩潰

Miko唱let it go
我成個腦都係隔壁的王叔叔

星街都係PRO GAMER(俄羅斯方塊)

冇睇但係都係毒撚

同holo ID 一樣,爭個機會

彩虹ID 既 Hana 唔錯

個人勢多如繁星，幾多得雙位數同接，
嗰個睇gura同接睇到上晒腦

抄JoJo

印度變左EN,2邊EN人數差好遠

唔好意思真係無睇，漫畫睇左啲就棄左

呢個係成個海外組最多SUBS果個黎嫁啦

miko唱演歌變左另一個人

都係marketing問題
彩虹太注重本土市場所以本土成功過holo
逼到holo去揾新市場又俾佢成功左
一飲一啄莫非前定

咁你不如講香港踢波都養唔到自己
足球界尾水
不嬲都係汰弱留強嫁啦

啱啱好過咗3日

之前個post有人話鯊魚好似日文N2？
iofi都係N2
唔覺鯊魚日文有iofi嘅程度

今晚7點live

求文字轉播

個人勢係真係難有曝光機會嘅
不過當出名嘅人個觀看數多咗 願意自己去搵個人勢嚟睇嘅人都可能多咗

因為n2同n1有好大差距

冇呢個服務

應該識睇識寫 溝通唔得

考試既野有咩好講你學到日文大師咁都可以唔去考N1 咁咪大家都N2囉

一直想問，呢種圖要點render出黎

睇過大箱就唔會去搵個人勢睇嫁啦
tw,hk v 例外

點解啊

因為ho狗唔睇其他

逃兵

唱歌果陣貼d歌詞比佢睇

唔一定係咁嘅
呢度有巴打成日都po啲個人勢上嚟

又想流多次膿?

我成日覺得唔理係支那市場定係英語市場
Holo V既功勞係最大
營運感覺係乜都冇做過或者只係順水推舟

Always has been

好聽啲係自由 唔干涉佢地
難聽啲係冇咩用

唔可以咁講，推holoen 對一間日本本土公司黎講其實都要好大決心

最有用係簡左佢地出黎，你話有無用

其實彩虹都係無為而治

比佢地抽左隻會長SSR, 開到海外條path咁咪推,反正彩虹本土又好難鬥,果時都係諗一係就中国,一係就打海外

有D自己做唔起就真係做唔起,彩虹唔會點幫你

營運基本上就係一開始提供新手裝同教學
之後搵下日本工商（仲要冇乜）
間中搵人幫V作一兩首歌
比人炎上果樣就改果樣
其餘時間就係收錢同搵下一期既人

連幫V搵下game玩搵下歌唱都冇

依到好多巴打咩都睇，係個比例如何者

營運係幫手比麻煩啲V
知道自己旗下V實力太強
要阻下佢地發展

holo越燒越旺
反向營運既野你地唔明架啦

唔止會長，仲有三家姐啲廢片，之後仲有麵包狗

要睇鬼滅跟唔到

香港踢波從來都養唔到自己
我知係汰弱留強，但我唔會話香港足球界係垃圾

CW

搞笑？

無知一問
想問vtuber個名最後的Ch. 係咩意思？

China

channel

屌你

而家己經有公式節目同工商幫下

得罪講句
依個post 6,7成都係木口
淨番2，3成係埋彩虹
餅碎咁小個1%先可能係其他
再數先到個人勢

唔通我睇緊邊幾個芒都要貼哂出黎咩

q巴：分po!!

如果個個都6,7成都係個人勢我先驚

嚴禁拖網捕魚

咁認真睇字有咩用 出去打過啦高手

點解既 之前你好似會長個邊都話過見唔到自己

我知就唔洗搞到咁

希望幫老師上到40萬

之前Minecraft jp一日遊啲牌都唔識讀
真係有N2?

我就係要呢d

又狼人

LM
每個星期有兩日係最期待

黑人問號？

睇完先知竟然係星川攻

2434 d女性v咁痴線, 有冇同樣痴線既男v

百鬼又俾三家姐捉出嚟同人合作

搞姬是很正常的

任君選擇

準備好中風

呢頭同matsuri 開心完
轉個頭就同老師激吻

又有nene

見面即中風

公主呢

有狗

好撚智障，發帖個個

船長同486
超級暴民

到底係日本啲女會成日kiss定係彩虹嗰啲先咁癲

我都盡量幫手sub下，但真係睇唔哂

日本d女係女女方面普遍比較保守

之前仲以為會長個邊有個p字頭個個係巴打黎
試下轉ac囉

食野怪死

社長又要玩終極2選1

爆血管系列

橙至綠唔得

唔怪得上唔到分

橙色睇得耐就順眼

老是常出現

都係冇會長

金魂
炎 都唔識啦

已經唔想睇nene嘅狼人

有冇諗過nene做狼會點

又可以睇486遇到任何人都會鳩叫

佢到底有冇做過狼？

wowowwowowo
nononono

二選一講可愛啲
個次真係

關鍵搖擺州

預左短期都唔會有太多合作啦

等運動會
睇吓支支係咪搞曬咁多個

運動會唔覺得會齊人

唔通會長淨係可以同心心合作？

仲有船長呢d義氣女
無推錯

有邊個會缺席

摸余

湊女士

可能會長上線就即off

買定離手邊個係輸家

摸魚

本身諗住會長唔會到
因為本身就冇再玩mc 不過而家佢又玩返
跟著大小姐就要睇fbk捉唔捉到啦

運動衫都換埋

做乜對眼眨得咁快 對翼郁得咁快

點解咁多人鐘意睇中風台

搵人翻譯篇野做日文版同英文版外宣都好

會長就係因為個運動會先要走去玩mc
因為唔識入面d操作 要理解下隻game 唔係既話驚到時乜都唔識俾唔到反應

Watame應該好唔適合呢類game

係咪比葛葉害

草青講野清楚啲

比例又贏小粉紅

我覺得左5個隻綠ok
襯返頭頂條絲帶

但希望隻半學下點玩先
好似得佢完全無玩過

百鬼

老師40萬sub

咁會難d吸新血

之前葛葉佢地打APEX 屌觀眾指示廚 聊天室唔撚洗睇 指示廚一定好樣衰 學校入面地位好低

老師個sc一個日本人都無

指示廚 淨係用個鍵盤就可以做到世界第一

呢個好奈之前啦
葛葉軍心咁強好快冇事左啦
千小姐三日一嬲唔關呢個事

新血咪令佢更唔開心
最需要全肯定嘅liver

經常玩開mc既人都無理由唔黎，如果佢今次缺席真係百辭莫辯

動森大會果陣
湊小姐係大會前日完成左魚圖鑑
直接破壞企壞使比面你

一直關注事件，希望傷者盡早康復

佢出席肯定係想玩殘會長
中国又然

上次miko live 摸余唔錄片都無事，驚春咩
未話約櫃社恐未得

到時再睇

100%炎上既事肯定唔會做啦

陣間真係燈到水姐唔參加運動會就好笑

Miko最有義氣，好女仔

唔出奇
個日咁啱 出唔到聲

尋晚先撞完車，我信摸余會摸過

ras都有人指示廚啦

你以為呢到燈力真係咁勁咩
我哋反夸日燈夜燈佢都仲啞緊

一見會長開post即刻話病左唔黎
完左運動會即刻上返黎玩

一定係咁啱啫

任何Among Us節目，只要見486同牙船有份出現，
你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真。

全社係得摸余咁夠薑

9up 兩人組只要出現 總會有受害者

摸余的功夫再棒，都敵不過洋槍

其實橙色襪都唔係好衰姐

暴民二人組

見到捉鬼大師支槍
點都要死翻工

上姐星街留左nene一命就幫手策反左guna

希望nene今次唔好再鳩玩

睇左很可愛

佢唔係扮架

Fuck you 歧視我全能的社長

可以直播芒享

Watame係咪對住人就好易用返本音

你假fansjoin咗member 未？

我公主新參
想問下公主係咪一嬲鳩就會放屁

無join佢仲有配信咩

原來係伏線回收

係

係咪睇緊公主狂暴偷野？

55

咁佢中之仁仲有播咩
同埋點解唔join公主
你放低心結啦

播得少啫又唔係冇

咁勁希望座長溝到

公主竟然唔識開鎖

cringle得濟熄左

橙色都得 咁螢光黃都得啦

入埋公主啦衰鬼
過去既都過去左啦

中國是最自由的國家

係牆入面啲空氣不知幾自由

到狗啦

得

大小姐出左tweet話今日休息

百鬼組很難很難

轉角遇到狗

雪媽有冇咁勁呀

太在意d 留言，fps又多鍵盤大師

琴晚開咗咁耐
俾佢唞吓啦

かわｖ

其實諗諗下holo就算底邊都賺到笑
就算老師齋計sc一個月都執20000，重要未計會員工商同佢魂帳

原來琴日百鬼歌回收10萬港紙
隻兔90萬sub 收12萬
星街新衫收7萬

狗狗咁純品, 佢做狼一定唔捨得殺小粥

星姐

撐Aloe
佢都係魔の友

鋪鋪都有NENE

NENE TRASH

其實係

做殺手嘅game佢玩得最爽
點會唔殺

手起刀落啦

yubi yubi

個個出入的士 日日uber eat隔排就facial spa 買靚衫

老師上次新衫得24000

心心已經死左

好可愛

睇返會長3D 都收38萬

嗯

I killed akai haato

以為miko係廢萌個D
點知咁很搞笑

there is no akaihaato anymore

深夜就有機會出翻嚟

佢個角色其實好特別,把聲係廢萌聲但係做緊會長會做既野

三家姐冇子彈了

依個比喻

三家姐去劈左日酒通頂
大小姐就即刻偷懶

佢個仰角鏡頭 佢把聲 佢做D野
好低能抵死 仲要做效果做得好好

Sexy 狗

唔反炎了

做乜？

睇完鬼滅

今日直落

今晚又有得睇星街

公主真係好可愛
舌打ち超正

咸濕雞

一直都無反過

好好休息下

想問下係咪有個page可以睇到d youtuber sc賺幾多?

雷帝殺子

好富貴

playboard

公主嬲嬲豬個樣幾可愛

已經聽到狗啲奸笑聲了

乜能野公主啊

有job接
goodjob

如果新衫係呢套都幾好

鯊鯊歌力係咪holo 一姐

迫到大小姐開會限

大小姐幾耐冇開過

團長先係

haachama 英文水平好反覆

仲以為大小姐個會限係純支持同埋down wallpaper
原來真係有其他用

個差距真係好大

同Levi一齊起屋

EN一姐

Matsuri咩事

玩APEX冇咩人睇

正 可以睇了

會長仲要冇咩特別重大發表 原來會長先最多gachi

草
公主講話自己已經熟手偷野後唔夠3秒就比路人見到加報警

會長琴晚飲醉咁款開左一陣, 真係一陣台都勁多錢收

睇唔過眼,屌D支那小粉紅

點解會覺得會長少gachi
世一sc 一定係靠gachi而唔係路人fans架wo

撫子個首歌都唱到

你課比佢轉頭課比第二條女
比YOUTUBE抽兩次水
我直接課第二個慳返啲手續費

Gachi

教徒

有冇公認既 jp歌力排名

SC同sub會長=支持反共
同呼吸一樣係自然行為黎

原來公主初配信成1700負皮

桐生會算唔算養？

咪痴線ok?

risu

其實聽返以前會長把聲真係唔係幾好聽
到底點解會有幫桐生會死忠出現

懷疑百鬼俾三家姐軟禁緊

與其話係gachi
倒不如成班友都係俾邪教洗左腦

殊樂畢比殊樂畢比

邊度有得睇數據？
viewer少但sc多係咩玩法？

12萬訂閱耐久，同接2500挑戰

入去掛機

其實都啱 佢地純粹錢多

GG

吓，我覺得以前把聲得意啲喎

我璃

歌功係可以客觀評價 想問下v豚有冇共識姐

同接呢度1個，仲差2499

初配信個時喎 我覺得而家把聲好聽d

果首用jazz唱，有驚喜

又釣

係，直頭係所有v入面嘅no.1
佢敢認第二冇人敢認第一，最勁係佢

應該WOW 左
Moona

nene

會長英文歌世一

連V第十四屆歌唱力木狗互咬大會正式開始

幾鍾意佢唱鐵達尼號個首歌

個個禮拜都搞
唔知以為聯賽制

點解係十四

發覺死神台我都係出唔到字

你比EN封殺左

Aloe holo 1

係俾HOLO封殺左

預言一年之後動物台有反鯊post

無理由明明係Son到出到字

瑠璃姐呢度差不多次次都有人吹雞

鍾意聽會長唱d比較rock小小既
鍾意打住機咁聽 當戰歌咁

都唔明鬥咩
第一團長、第二老師、第三ame
不服來辯

果度holostar

見到utube推薦我rushia一陣個直播
禁入去睇仲有半粒鐘已經有5個紅sc
ok

for the win win win

希望有會長cover版

可能唔洗咁耐我估年尾爆上黎就開始反

其實真係得EN出唔到字
會長 Polka Pekora 個D都無問題
懷疑比EN Block左
係咪逼我戒課

今次要吹大雞

想像一下都笑左出聲

果首支那遺作？

佢個free chat 4日D人課左3萬8

Take over(Feat. 會長)

你去問下啲蝦同星詠咪知

隔幾日啲人見太珊就會搞

死神台Dum左幾個SC 正常返
乜料呀

（祭要做M了）

中文残体Rap

又同猩猩食飯
有錢真好

冇錢都要食飯架

似乎要dum多幾下SC/平時講多D野先會show到?

神父點睇GBF同鬼滅合作

gachi信徒

應該唔關事 由GURA開台第一秒就開始講野同SC 一開會員就Join
仲有D鬼佬認得得會同我講野
純粹係直播主本人睇唔到 Don't know do what 7

外國人會認得 咁你都講得幾多嘢

會長呢？

會長睇下唱咩歌
近排好左

原來已經叫好左

有無src上幾個post搵唔番

教徒
舍弟

其實gachi個意思係咩本身個意思好似係"認真"?
google左:"以交往為前提的追星者。gachi讓人感覺很噁心就是了"

同居好正常姐
係好耐無姐街消息

沉船撚

把聲吸左大麻咁不知幾正

你聽下第一二次歌回
保證你頂唔到3分鐘
絕對係團長個種災難級level

宜家至少有一兩隻飲歌可以聽

我會理解做死忠
唔知岩唔岩

好難受

死忠唔一定想同偶像結婚
如果Polka Gura 跳出黎話結婚 我會希望佢搵到好人家

gachi 應該有少少感情投射嘅意思?
死忠應該未去到個種level

個人覺得「真愛」比較似個意思

座長好女仔

原片好似已經del左

聽到佢係度lur歌

其實rushia都幾屈
塊皮造型又靚 把聲又好聽
又有強烈既反差萌
抵佢sc咁高

lur 歌係有嘅 所以我由頭到尾都冇話佢好
好過之前成日走音甩beat

宜家有一兩隻飲歌係上到台面
其他就同拖華一齊努力啦

同覺得無聊

佢真係養得好勁

如果我GBF一陣中暗天司就比兩個紅SC華生

佢不嬲都係m受

百鬼好似回返星街同獅白了
又俾人用槍指住

座長真係一個好女仔，娶到一定係賢妻

識野 讀SC既時候warm到傻

知唔知呢6首野同之前單野有冇關係

不過我都係鍾意佢把聲
外國人口音+講每句野好似噴D氣出黎咁
唱歌既話船長好聽D

個個都話狂戰士狂，其實佢d支持者仲瘋狂

大小姐好女仔嚟
尊重下

除左唔開工，所有野都係好

是但啦 隔左成日ころさん都覆左支N啦

點解係華生

我覺得係約完左cut歌
音game好常見

死神同狗

華生死忠

BRAIN POWER

okfams

我睇個表呢排個SC量好似升咗好多

麵包狗突然咁多聯動

when

睇下佢而家雜談

繼續chill

27號

佢地好似係玩要睇說明書果隻拆彈game?
狗狗識講英文?

你哋不如諗下點面對聽日無盡嘅英靈殿仲好

兩大rapper

死神原來係睇matsuri 同狗

今次唔係一堆人
就算唔明 死神應該幫到?

牙狗d英文

死神頭先係咪話諗住下星期每日都開兩次台?

東大

座長點會毒食女經驗仲多過連燈仔吧

連登仔又輸

ガチ就係解真的/認真的之嘛 聽你之後配咩名詞/動詞

轉左做英文GACHI其實詞不達意

如果你講ガチファン 翻做中文最簡單就係"真粉"

定義就無既 正如中文既真粉每個人定義都唔同

我一直以為係有邊個加持咁解

呢度通常講ガチ應該都係講ガチ恋
所以通常都係代雪山老母同埋俄羅斯入去

今晚子兔音同matsuri 少見嘅組合

大大隻字寫住Japanese x English Collab
中間應該有火雞做翻譯 (之前死雞燒肉約會)

VALLLLLHALLLLLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

所以真係各自解讀 我就一直覺得大家係講緊gachi粉

money is power

耐久直播

玩到星期一大家夠鐘返工岩岩好

Risu萬歲

但佢d清唱勁少人睇到

今晚訓到聽日佢開台就啱嫁啦

有冇ios wtsapp sticker可以開心些牙

想要

開隻提豐比你
等你輸KMR 200$

Noripro二期生

星街>小學生>星街

邊個講野邊個拆彈先.....

個樣終於唔係餅印咁

有冇wow左？
有仔仔負責拍片

狗講

支持

屌你幅畫

唔記得鎖

咩問題

能力越大責任越大
要變麵包俠

冇人記得
今日むぎ新3D

麵包超人

之前話親人有事

頭先死神個直播冇聽錯既話佢話同狗聯動之前會搵左馬自力玩先

會長呢咁

小學生

佛地魔

就算chatroom 有人講都冇提起過

都話冇呢個人 咪煩啦

七個鐘了

喪服

好想聽會長唱歌

個意境
悄悄遠去化作遠方的天使

赤井はあと都起高達

想睇會長同EN collab
唔知幾時先會有機會

Holostar collab

EN班人避哂會長

諗諗下會長都冇乜野可以做en 個邊合作到

上yt有英文歌留底 有時都走去聽下

我多數search kiryu coco +歌名咁

可以理解嘅
不過可惜囉

原田+八重咁撚癲?

與其話EN班人避哂會長
不如話會長迫曬全部

ID同ID

6點開始

個皮之前出過

among us 仲唔夠?
第一人選啦下話 英日雙語

最有機會應該係同火雞 但係佢應該都係搵其他人先

比我既感覺係會長set左目標今年唔collab新人上一百萬

Ff too much

佢要COSPLAY明日方舟呀

你粽脫藍了
我水幾時跟

牙潤

大慨講咩

搬左去hololouse 附近

有冇人REPO下佢講乜

一直在撐潤
真係觀眾點會唔明

我都冇聽
去左同同居組玩掛

佢FC果時我沖緊涼
依家終於補返條片

幾個可能
1.會長唔敢同其他人collab
2.cover下令唔俾collab
3.其他人唔敢同會長collab

結論：心心船長miko好女仔，要珍惜

正

miko

真係搬過去

miko入筷子

會長出道果陣就講咗唔會主動搵人collab
邊有咁多政策

而家剩番邊個藍

星街試過比人追擊琴低過15未

係兩個第一 一齊唱

Roa

Bingo強化月間

連登仔：19號一定畢業
—>畢業
小粉紅：會長回歸以後冇工商
—>無工商

心心今晚咁夜開MC AU時間成2點
仲諗住整隻大過鴨既

gura幾時教華生唱歌

russia唔係脫咗好耐啦咩

咁夜應該係はあと

ame最憎人教佢

唔識英文澳洲無咩朋友
宅係屋企無野做係咁

1.湊XくX

點解成日用呢種h圖式名

希望ひいな唔好咁快就唔做

今次有3D

唔敢開名
玩唔起

冇諗過去埋屋企玩

組長中咗未

你睇開條友咁叫姐

狗會同死神聯動

無收益化靠周邊
好難做落去

行動力之鬼

我唔中意睇百合外既h圖

講緊邊個

個個人既h圖成日冇樣

我水快啲跟啦
搞多次四人歌回

之前神父貼個張

你其實講緊邊個點解無樣

無相王

今晚ALOE LIVE

ひいな已經開左個sub ac希望唔好比人ban埋

TOWA都有年內目標

原來三角型個fan扑有全中文

nene隻game好親佢

屌正
今次真係rap doog

今年都係得返個零用炸喎

Ps4版 不了

發現呢到ho狗接收資訊嘅渠道好唔同

有志者....

Youtube見到
利申冇訂閱任何烤肉

屌你乜撚嘢

點解en個個都有同jp單獨collab
得Gura冇 佢係咪耍大牌

唔睇既人我覺得好能扮野

一入UT推呢D俾我

咁你仲post上黎? block

誠意創作

惡

我都睇緊
一齊睇啦

不了

搵咗陣twitter搵唔到
但個個都咁講

點解癒月冇咩人氣 好女仔嚟

我唔識

死神岩岩LIVE講有埋圖

無人氣(40萬sub)

搭緊車返歸

睇啦
mc起緊鐵路造福其他成員

起到去會長屋企未

見到了 拆彈
點解唔係rap

btw三角型咁勁.. 話之後會整全熟achieve 放上youtube

あくX:Who？

咁睇中翻算
今晚要踢波

咁你點樣睇aloe中之人d野..

講緊低同接掛利申都想知, 聲好性格好又肯姬

佢fanbox全熟

未學過日文

sor... 唔知糕蛇都加左:?

ALOE 今晚開歌台 鍾意就入會支持下

咩宝跪完退左會 加左aloe

有冇link?

無情ASMR民
但認真，老師打apex同ark真心悶

咩同接

會員限定

尋日火雞度有人好隱悔咁提會長，火雞呆左呆

之後稍為回下話唔洗咁隱悔，we can talk about it.

但冇下文

痴唎根
虛無

咁入會黎做咩？

早幾個post討論含撚系Vtuber有人講ちょこ

幾點？

星街玩Tetris99
唔係唔支持吧
仲記得有次佢玩左6個鐘

日本8點

FPS 好蝦人stream 一係你就玩得好勁 一係你就好撚toxic
Ark 呢d sandbox game 好考streamer 個雜談力 同時都好考技術

趕唔切返去

佢話會有password 會然先睇到url同個password

(好似係)

等有archive先再入會

◆20:00~ (jp)

其實三角形而家咁多支那仔撐，唔洗幫都得喇
之後去B限可能變第二個萬艦呢

認真講句 搵野睇下姐

重大發表：開設B站

點解會開台？
佢復活嗎？

CHOCO係打機順便俾你班友睇喳

唔出奇
個人勢好難搵食

唔係復活
係中之人活動
叫慣左aloe sor

其實三角型係乜水

係有d 感概
果時reddit班大愛左膠把口就吹到幾撚支持佢
但依家就唔知去左邊

劍持刀也
佢下巴三角形

唐巴日日哭喪嗰個

佢 fanbox 都好似唔少鬼佬

都有既

痴唎根咩
痴唎根都可愛啊

都唔係嘅 週不時都會有一兩張fanart 推上去嘅
同埋起碼唔係俾世人遺忘先

CN就真係唔知去左邊

有link同pw了

Fanbox個數驚西咩
一個月輕鬆執近百萬

咩CN?
係囉 個ch. 都無左好無情

純好奇問
用咩平台直播？

依家係twitcasting

Thanks

我睇東方同初音一開始都有

會有罪惡感既人應該未轉成人身份證吧

牙心唔係今日同華生合作咩
定記錯

個個星期五踢？
細場？

MC軍備競賽

呢個唔似喎把聲都唔似 同埋火雞唔係奧地利定唔知德國咩
呢個自介係澳洲出身

人各有志
是但啦

屌聽錯左澳洲 自膠

可能係我高估左網絡世界既人既心智程度
他們講粗口可能都會打冷震吧

可能本身真係fd底

咁比喻既咩

Australia is no fuck Austria

唉 屌你老母 真係唔想知中之人 ，但有人post都忍唔住禁

堆唱耐左歌既會熟唔奇

long time no C

係ALOE呀

隻碟25號

得罪講句，純粹見佢咁走果時咁慘先入會
而家咁多支那仔撐上左軌道，我冇需要課落去喇

好貴

一日咋喎

無論有冇中國人養
同情牌唔係捱到好耐
最後都要睇liver 做化

邊個三角形

有時係心理上唔想睇d色情圖
就好似以前既女同學 家陣放露奶照我都冇興趣睇
反而唔識既就喪睇

前排見到船長既H漫 我襟左落去冇乜Feel 應該係同一種情況

可能我覺得好奇怪
我睇V既H圖 都係以純for fun既角度去睇
睇完評論下畫風或者笑下就算
理解唔到d人話有罪惡感既G點
假如真係有罪惡感
咁你一定係一個好純真既人
咁純真既人多數都係得細路仔或者aqua fans

Δ要唱歌了

長遠都係睇content啦 佢聲底唔差既

木口debut果陣無咩睇 宜家當新個人勢睇下

aloe魂

幾好聽 放返入去木口又要引發木狗歌唱力互咬大賽

佢依家仲計唔計落holo度

計條春

一日木口 一世木口

我只係唔中意如果自己平時睇直播突然諗起d h野當然唔計百合h

突然諗起H野係你心邪同唔係gay

咪就係知自己唔係pure先唔想睇

咁樣只不過係逃避 你唔願意面對自己
你唔係aqua 冇呢個利益既衝突架
點解唔去做！

ALOE唱歌仲唔屈爆星街機

我無追aqua所以其實對aqua既h圖無所謂

白上林業

星街差啲第一，好撚勁

乜野係fh勢力同二鬼子

Roa停左會員同埋退返今個月定上個月會費

#876

嚇死人咩 出事架ma

星街慘被姐街劇透

我都冇所謂....個個我都睇

原link有冇

有圖就J ?

劇透咩

有個冇上榜

唔係J 係純覺得幾過癮
畫風當然都有d要求

炎？

Sao
姐街不自覺咁劇透佢

第三期

咁我都會
TWITTER 大部份都係H圖畫師

好狐廁所玩撚果張真係好撚正

姐街可能無諗過播完咁耐佢都未睇晒

出現了

乜料

係人都知啦唔洗再講多次

師兄我同你一樣
Twitter唔係follow h圖畫師就係 h圖

中國一姐做咩係YouTube播但係平時都係

開定新po

封面與內容不符

慳家女女仔

(信住先)

聽夢羽九啲rap聽上癮
有兩首係用Twitter 收集留言嘅字黎作首rap

むぎ 8點新3D

花雲 8點新2D

咁快二期生

話說FBK 入MC 那個人又即刻Left

who

Tama歌回要人
話時話呢個星期五又轉返做普通歌回係咪想衝subs

佛

呢集真係勁撚毒...明顯大力吸毒撚市場

咁呢個好正常既姐
佢有社恐又要照顧fans
佢學生時期已經好怕同人接觸
咁網上世界都係既姐

打埋招呼WO
仲要過左段時間先OFF

撞車

三角形係原神師

星姐真係痴撚線

都唔係第一次了
2個都星期5歌回

星姐要15位以下先收檔我諗應該冇乜可能

咁可愛既

要比幾條高手針對打就有可能

好神

好似話星姐世界級實力？

利申：冇咩點睇星姐

冇睇開
但係你打最後個句 有仔仔拍片
我就即時諗起「oh yes oh fuck me baby」

Khachi剩係聽過兩三次 想再聽

真係要Call齊人當Raid Boss打應該先得

職業玩家以下
一般玩家既頂層

好似話同世界第二打都頂到5分鐘

有開星星捱打

個時星姐開緊1v98
世界第2帶住Debuff打
不過都係勁

白話文翻譯:
FH = 反華
二鬼子查維基話係出賣中國嘅日本人(幾時有出賣過?)

姉街第一
一句好肚餓收星街皮

嗰次齊徽章vs冇徽章先頂到5分鐘

其實佢對面個個仲勁，0徽章頂到星街咁耐
唔係高手做唔到

星街屌柒佢,當佢狗咁撚

一睇就知想放工

即刻燈爆

燈到輸左

又燈

屌 佢哋嗰啲支語好難明

好明顯想收工

Google翻譯都搞唔掂

屌唔識數學
<唔同<=嫁

唔好比個賤BITCH呃到呀
你比佢呃到比SC就輸左架啦

終於收工幫個同事汁屎

睇唔到第一場星姐

ホロ男人係咁同出面啲女人玩

台中友好，一齊做gachi

新Post

咩料

HOLO LIVE唔比同男人玩
35話MC SER唔比男人入TIM

有tama歌回我好興奮呀

橙巴開左

reddit好多呢啲支國論壇反轉版，全部都激進反華

分po了